成個三月一日PH都無

人都癲

屌你老母

屌你兩條友成q日換ac

換返ac 但係換埋電話

扑9你兩個算

Ok